(台測)蝙蝠俠3 殺手47 特務型戰

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.哈維·丹特（Harvey Dent）死後八年，丹特法案讓高譚市警方幾乎消滅了市內所有有組織罪案。協助掩飾哈維罪行的高登局長本想發表退休演說道出真相但未有實行。蝙蝠俠已消失而布魯斯·韋恩（Bruce Wayne）一直過著隱居生活。塞琳娜·凱爾（Selina Kyle）混進韋恩宅第舉行的宴會偷取了布魯斯指紋把它交給布魯斯一位敵對商人約翰·達格（John Daggett）的助理作為刪除犯罪記錄的交換條件，並在交易時發現自己被出賣後通知了警方乘亂逃走。高登局長追至下水道後被一戴著面具的男子班恩（Bane）捕獲但成功逃脫；一名推斷出蝙蝠俠身份的年輕警員約翰·布萊克（John Blake）救了高登局長並被晉升至警探直接向他報告....

2.故事以一位受過改造和職業訓練、成為職業殺手，代號「殺手47」（魯伯特·佛列德飾）的男人為開場。47是利凡科博士的「探員計畫」的一系列成品之一，雖然成果斐然，但利凡科博士為此改造行為深感不安，於是在多年前銷聲匿跡，許多想要開發超級殺手的公司紛紛追殺他

3.故事背景定於1960年代的冷戰時期，美國中央情報局（CIA）特務拿破崙·蘇洛（亨利·卡維爾飾）和蘇聯國安局（KGB）特務伊利亞·科里亞金（艾米·漢默飾）被迫合作，阻止一個神秘的國際犯罪組織 「T.H.R.U.S.H.[註 1]」，原來這個組織是納粹餘黨，他們綁架了一名核武專家泰勒博士（克里斯丁·伯克飾），意圖引爆第三次世界大戰，蘇洛與科里亞金找到了專家住在東柏林的愛女蓋比·泰勒（艾莉西亞·薇坎德飾），偕往羅馬尋找泰勒博士，將核彈沒收，以阻止核災的發生；但其實蓋比早被英國軍情六處（MI6）招募..

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野